[會計] 喺外國考完CFE可唔可以豁免香港QP?

如題

我啱啱加拿大grad，長遠而言會返香港
但有MBA interview，個program仲可以直接幫我skip晒所有paper，一年內直接考common final exam (CFE)

如果我pass咗CFE之後返香港，可唔可以直接儲經驗？定又要再考QP?
另外如果我大吉利事fail咗，返香港係補返個QP final exam，定要由頭考起？

Thanks!

我想知點解你會想番香港發展